原來都有美國人奶共

前一兩日search番929反chinazi遊行嗰批新聞嗰陣， 冇諗過佢都仲有一啲用英文寫嘅奶共文章係屌鳩嗰班民主旗手， 我睇返佢哋article原來寫文嗰條仆街佢都好似新西蘭槍手咁樣，又愛納粹又愛chinazi， 都係一班極愛極權殺人嘅含家產！

所以打本土戰線嘅同時，都唔好唔記得要打埋國際戰線！

推 1/10

推 2/10

點會冇 我不嬲話呢個世界上面最閪嘅人 好多都係白人

剛才google呢條仆街，先知道佢係美國最出名嘅極右份子。
都唔難怪點解納粹同共產主義有共同之處

依個世界好多on9

納粹同共產主義唔一樣
納粹係極右 共產係極左
但係支那宜家係行納粹主義
瘋狂用中華民族呢個term洗腦

無論咩種族既人都會有垃圾
呢種人都有一個共通點 就係非常自私 除非受害既係佢地 否則只會冷眼旁觀/落井下石

我地要爭取既 唔係咩白人黑人既認可
而係所有同路人既支持

雖係咁，但兩個主義嘅共通點都係以鬥爭奪權同虐殺人民為建政基礎

that's right

而最仆街嘅係戇鳩真係會害死人

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

咩地方都總有反社會

推 8/10

點會無！有油水！大把人都會去奶共

始終共產黨都係帶領人民走向資本主義

佢所信嘅信仰同納粹共產一樣，支持以民族主義把某group人非人化，再加以殺害。
支持害死成千上萬人嘅思想係反人類罪行

大撚把YouTuber 都奶共

推 9/10

推 10/10